講真連馬田呢d系連登上晒神台既都幫富途牛牛賣廣告,連登仔不如一人讓一步正式比大家用牛牛算啦

無謂大家咁辛苦
馬田fans一g持=一正皮

牙田我求下你幫m記同吉野家賣廣告

馬田fans = 智障 不服來辯

係咪真係冇計傾先= =

我接受到黃絲賺藍錢
但接受唔到黃店搵藍絲賣廣告

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月14日反送中燒衣晚會

「文宣」

意見及舉報：

建議集體考驚

邊撚個馬田？
冇人識佢喎！

一直都用緊牛牛

我做5毛咁辛苦都係賺緊藍絲$

走得太前

手足